## Blog
- Recommended `node js 14+` and `npm 6+`
- Install dependencies: `npm install` 
- Start the server: `npm run start` 

## instrucciones para ejecutar:

```
-1. descargar la carpeta "git clone https://gitlab.com/practices23/numbersback.git"
-2. acceder a la carpeta desde consola
-3. ejecutar el comando para instalar las librerias "npm install" 
-4. ejecutar el comando para ejecutar "nodemon index.js" 

```

##  SERVICIO PARA REALIZAR LA CONSULTA

```
-MÉTODO: POST
-URL:http://localhost:8080/api/numbers/
-BODY:
{
    "initialNumber":1,
    "finalNumber":5
}


```